有冇人connect唔到app store?

入去search咩都話cannot connect to app store

我都係！仲以為手機壞左

垃圾APP STORE 屌你老母

明明上apple系統狀態顯示無事

仲以為wifi有事

真係跪低左

Me

無得down野

典解搜尋就連接唔到
更新就冇問題

屌你老母2個鐘都未整好